澳門新十蚊紙幣，以假亂真港元100蚊紙幣

找錢一定要數清楚

支銀擺明玩野

不推文

樓主衰咩坐咗十幾年？

舊版都係紅

呢啲伏，廿年前呃夜更的士佬就得啫，而家仲有？

葡紙50蚊啡色添

去賭場換碼1百蚊再夾10蚊成疊比佢 佢會唔會打鳩我話我博大霧。

新國際金融中心wo 靠仿冒正牌國際金融中心 混水摸魚?

樓主五毛分化撚，拉

其實澳門咁做係咩居心

一樣比$10碼你

似人仔多d

咁ok啊 我次次博佢睇漏眼。 唔打鳩我就得，but等中共完左先敢去澳門。

樓主 澳門係咪坐時光機去未來抄港幣？

對家借澳門玩貨幣戰

一直諗唔明澳門紙行港元聯繫匯率係點運作
香港就話有大量外匯儲備黎run姐
唔通澳門又係

以前做找換店賴過一次野

從此就會分到

支共一向最叻偷呃拐騙

高級D既數鈔機都識得分埋銀碼啦
點會呃到?

中銀

好耐了

似特登